有邊啲IDOL個個都話好靚，但係你每次睇親都唔覺

JENNIE

Sana

勁想同佢做愛

想 但係唔覺佢好靚

請尊重拉

娜璉

降狗

子瑜

直頭樣衰啦

gfriend(除咗隊長)

我屌你老母

呢隊野邊到個個話靚

呢度唔俾講真話?

IU

呢度好多buddy

arin！！！

撐你

SIS你真係好勇敢

Umji 正囉唔該

最醜呢個😅

Jisoo同Irene

Seulgi yeji

Mina

印仔po嗰啲

傻仔

Arin

趁地淋🙏🏻🙏🏻

Seulgi靚到令人神魂顛倒喎

我吊死你班傻鳩buddy!!!

請夏

非

唔係個個都話令

哈傻狗。。

乳豬最正

Lisa

牙瑛

車銀優
對眼望落掹唔大咁
同埋覺得呢款樣似fkboy會周圍食女

頭盔：似啫 個人意見 你地oppa 臉蛋天才宇宙首帥

金民周同jisoo

呢兩個無比人捧上天喎
Sana嗰啲都無

jisoo arin mina

真

彩英
好樣衰

泰妍

抵啦傻仔

jisoooooo 正喎
Jeanie還可以
Rosie 做sp
lisa樣衰

Sakura..